朗尼頭先果場波著果款鞋係咪幾年前果款Total 90？

全黑睇得唔係好清楚……

好似係費托top fit果季著果款total 90

如果係的話，都好多年歷史了

做咩無端端拿返出來著

定還是係Replica

真係 好懷念！

古董黎喎呢對

朗尼當年t90腳腳七注

好懷念！真係好懷念！
想當年自己踢學界都係著呢款
有無人會訪問下佢做咩拿對古董出來著？
或者未必係古董來……可能係Nike特登整返對畀佢著？

當年有速有射術的朗尼正正係著呢款！

無睇錯應該係2008年款，9年歷史

t90同f50 當年街場必備

前幾日 (好似係

姐係點

好懷念
記得當年朗尼一著佢就係咁傷，個時好多人都話係因為哩對boot設計太輕所致

如果出番既要買番對

未必出返啦

scholes仲係幾fit喎 係有少少肚腩

外國都講緊呢單野

依對係仲經典

Agger
好撚好著
宜家果d boots，不要再説了

如果出返 一定買返對

有圖有真相

又靚又好著

好舒服
Ban波又正

ban波真係一流
而且個設計在當年黎講真係好科幻好超前

中學果陣成日著

巴打應該93、94、95，頂盡96

唔識欣賞Nike boot

中學著predictor

而家就會發現以前d boot 真係好靚

我想買呢隻

想買返CTR

佢幾時著返呢對 好似2004年

360紅白個款

自從唔出ctr波都唔想踢
唔著ctr唔識傳波

94

著ctr先斬到波

90
人生第一對波boot
之後Predator
好想90出返

Nike5黎 當年都著過

踢硬地一流

我有對t90白色 好似有條橙色嘅直線 一直到依家都好想買翻

人生第一球學界入波就係著T90
記得係白底襯紅色
T90係著過最好著既boot
好懷念

呢對正 個時個設計勁靚 全team著呢款

中學個陣t90買過兩隻色
黑銀同白金
不過最正都係c朗對MV IV

以前d波boot真係好靚

同好
好地地又唔再出

右邊第二對真係好好着 好貼腳
着左當正自己係C朗

其實同一款黎
紅色白色藍色青色都有
好輕射波好正 砰砰聲

呢對係我人生第一對boot，exactly呢個顏色

都係我第一對，不過我係紅白
小三嗰年老豆買嚟要我陪佢踢波

想當年我細佬有對紅色加綠色 好懷念
我而家有對adidas f30仲留番係度
當年07年 踢學界老母送第一對波boot
唔捨得掉
下次踢草試下著番

英超球星其實應該著邊對都唔會唔同

個陣d人話射中個圈會大力d

個designer係咁講

中學雞買唔到紅金色係一生遺憾

之前東方個米曹仲勁
上季仲著緊02年世界杯個對t90
唔知有冇人有留意
有場波終於踢爛左

就係球星先有分别囉好冇

T90好野黎，仲有ctr360

中學嗰陣我都有對 最後比老母掉左

果個靶黎
比人對住果個位黎踩

人生第一對足球鞋
圓圈位黃色，白色底色

我第一對足球鞋就係t90黑紅人造草釘
好懷念以前一齊踢波班d fd

校隊練波d人流哂口水望住對boot
而家有錢買都冇果個感覺

而家D boot冇咁好踢 唔知點解
就算同款 我著到腳痛

我覺得好柒

扁平足既人必買既波BOOT, 其他款太窄身, 踢波會踢到有水泡

玩玩具都要著鞋？

10年前嘅 MV 都好靚
仲有細哨果對 白底金剔 Tiempo

果陣仲係賣399
而家分哂平版貴版 d款又唔靚
著左貴版番唔到轉頭
新款成六七舊

左二左二最多人著 不過好似話呢對好易爛？

我第一對都係to9 紅白色

應該係想翻炒呢對啦

白底金剔tiempo係第一對平底
著咗好撚耐

tiempo都好正 又靚又襟踢

果對仲要藍白勁靚！！！

2&B仲柒

mv4算快爛 可能成日急停加速
窄腳撚表示對野好夾腳 但好有球感
紅色白色果陣好快冇貨唔再翻
青色藍色貨多d 所以多d人著掛

t90 白金 正呀 好好著 著上腳成日ff自己係神射手

個陣都係因為王子10世界盃著先買

咁快7年

講經典一定係當年碧咸同施丹果對

真係好懷念 好靚，傳波又好feel

T90真係好懷念
闊腳必著

我屋企仲有緊對陳年f50
即係可以換三種釘
好正 可以自己換到後踭得一組釘（得兩粒）
但係對野好撚重

當年有個fd on99咁講 用中間個圈踢正個波=有90%入

笑死
當年都係著CTR

成班傻閪 你系勁既 著咩都勁啦

系XD

平底黎講呢對先係無敵 係就係貴d
mv嗰d半年爛一對 不了

朗隊

果陣仲係賣399
而家分哂平版貴版 d款又唔靚
著左貴版番唔到轉頭
新款成六七舊[/quote]
得罪講句MV III屌打 全系列
白金 紅銀 全藍
果時Nike仲拍埋埋c7. Vs 伊巴個廣告

CTR 360, 紅白, 人生第一對波boot. 好懷念, 依家D波boot真係唔夠舒服, 除左袋鼠皮tiempo

個人覺得刺客vapor 3最舒服又貼腳跑得最順腳

Predator Mania
果時我就係著住呢對係澳洲同鬼仔鬥波

呢樣真啊
著到腳趾位個tick甩晒都唔捨得唔著

似係同nike合約完所以著黑色話畀其他牌子聽可以簽佢

得罪講句MV III屌打 全系列
白金 紅銀 全藍
果時Nike仲拍埋埋c7. Vs 伊巴個廣告
[/quote]
求左屋企買紅金比我好耐 終於求到 點知對得番46
結果過多排 買對蘋果綠 但都唔係果回事

著ctr想斬邊個位個波就到邊個位
其他完全冇球感

大家覺得重新推出的機會大唔大？

Hypervenom取代左呢個系列

其實係用果個位加再用90%力 咁個波就食就好應 因為太大力會難控制個波 好似係

平底初代貴版真係冇得輸

法比狗代言

舊款型好多,依家mk公廁款得個輕字

以前啲波boot真係好靚

最鍾意呢對

自膠

T90+ super x袋
返家必備

之前有對 白底藍剔 好舒服
跟住第二代都有買 但隻皮已經無咁靚

第二代香港冇貴版

最鐘意呢兩個series

係呀 所以要經prodirect買

果陣勁中意呢對 著呢隊d球感好到一個點

依家想買對boot都買唔落手，個款柒配色柒唔在講

尤其平底個d，越出越求其，以前都有分平版同貴版，依家全部統一出平版垃圾料

啲人話射中90會掛網

真皮先好球感，呢隻袋鼠皮

舊年好似出過復刻版

琴日soton boufal果對id

當年係著呢對
好似係黑底白間+紅色

一見到就諗起法比狗，當年單手Carry成隊阿仙奴

如果出返真係要入返對
細個揀左著ctr

96年巴表示。。中一對戰鞋

如果真係出返就好
勁撚鍾意著t90

我想買番歐國盃嗰時前面白色後面粉紅色嗰對

nike歐國4色正到
t90 白配青綠
mv 白配粉紅
tiempo 白配黑
ctr 白配粉藍
真係無撚得輸!

好似係Euro 2012
朗尼琴日果對係2008年款，仲耐歷史

果年d款其實都開始崩壞了

最想要當年施丹對Adidas
有鞋舌 紅黑果隻經典款

搞到都想搵番d舊款黎著
14世界盃鴛鴦色evospeed
eleven football執左之後已經唔知邊度有evospeed貴版賣

5月果陣，炒到仆街

Mercurial 自從多左個筒之後冇左一種比人好快既feel

淘寶仲有ctr賣 巴打有興趣可以去睇下

綠色mv4無得頂
貼腳，ban波呯呯聲

屌你正呀喂
當年我都係呢隊

我有呢對碳底版 當年減價買咗都未有機會著

我第一對石地boot

腳面仲好靚 令立立 彩色反光

邊度有得買😍

Nike5踢室內5人場就好，踢7人硬地好快收皮
利伸:著過幾隊nike5

記得拿斯尼都係著呢對

而家Nike 出埋D垃圾,
對對都玩輕身,
實際係用料少左減成本,
但又賣勁貴

想揾返對

下面對鞋篤波超好力
當年中學都799

以前啲波boot鞋面入面係有層夾綿，
好包腳好舒服
而家全部都偷工減料

朗尼今場銀色T90